27歲 marketing 13.5k

請指點迷津

算吧啦
Btw 咩既marketing?

event

跳入in house la

咁事實無話無左你唔得。又一堆賤領取代你

想轉行……眼見e加 d fg都14-15……真心灰爆

巴打做緊agency？咩學歷背景？
就咁樣轉行做唔關事既野好似無咩競爭力

係agency，我topup仔，做左野兩年幾……真係開始覺得際遇既野整定，
其實都開始搵緊工，但唔知可以搵乜

自問唔係叻，做mkt真係渣兜

都係做小人物，follow下d客d job咁

27 marketing, am grade 30k, in house
做in house la

今日咁多mkt post.
唔好放棄呀，
我同你一樣27 top up 仔，一樣做左兩年多d，
入職12k，依家25k，轉工會有30k，但依家準時收工唔洗ot. 所以未想離開comfort zone住

Ps: 際遇起碼佔一半，老細唔信你就無L用

inhouse?

Inhouse ar. Agency 邊有準時

唔緊要，洗多十幾萬去讀個msw，包你有工做。

做社工？

做兩年同一間升到25k？

巴打好叻bo

際遇姐

點解你地d marketing 高人工咁多嫁

做左5年幾 得18k

轉下環境囉

做龜喇 on99拎22k la
你人生已完

marketing 人多數轉咩工呀?
想轉又唔知轉咩